跟我講一次，保皇黨/ 奶共派/ 親共派/ 政府走狗

從此以後咪撚再提建制派呢個鳩名
名不正則言不順

奶共狗 賣香港

禍港毒藥 賣港派

保皇黨 賣香港

親支派

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有啲藍絲覺得共產黨同政府係好野
所以要搵個再衰啲嘅term

我人太善良 要靠手足智慧了

保皇撐共派

啲人話過用啲負面字
Eg 反、非
所以佢地成日叫泛民做反對派
Brainstorm下

反咩好呢

親共派

明明英文都pro-Beijing
建乜野制 奶共就奶共啦

走狗派都夠

非泛民咪得

奶共好難上大場面嘛